喂關sir 神駒話你哋係鬼喎 點回應好？

係咪做乜嘢踩到碌撚條尾？

應該直接讓票 比個關愛議員座人嘛

唔通趕人走咩？啲學生哥唔想八面受敵都唔得？
支持關SIR反擊仇狗

直接開鳩佢背後大佬毓狗波啦

大佬而家縮埋一嚿

咁絕食真係左膠行為我覺得嘥氣

wfc咩神駒咩

萬人台

神駒個人就好簡單:

毓民撐誰我撐誰，毓民吠誰我吠誰

很多時都係白手套

黃毓民及其傀儡奶支馮檢基都可以去現場聲援架？

佢地自己唔去, 人地去,

人地搶FO, 佢又唔HAPPY

件事就係咁簡單

總之, 邊個搞到黃毓民自身既政治利益, 佢就吠邊個

依次係：泛民、連民社、梁天琦、游蕙貞、陳云根、黃洋達、學獨聯...

點解黃毓民會同全世界為敵？佢所有「敵人」都有一個共通點：
損害黃毓民政治利益, 不受黃毓民控制

「我做左8年議員會輸比個𡃁妹?咁仲唔收皮呀?」

冇所謂啦
我知我唔係咪得囉

第一次認同你，估唔到你講到咁正常野，之前佢都柒過一鑊同港大幫反面，而家仲要走去奶馮檢基

我純粹覺得polyu言論自由受打壓就去做
完全冇問過亦唔知學生會莊親本土泛民定獨派
親邊一派我都會企出嚟

今次SU係雞蛋一方冇理由唔撐

人地咁大單野一直唔出聲,一有左膠出現就屌臭人
你估人地好似你咁有黃毓民撐腰咩

唔係雞蛋問題
係啱同錯嘅問題

之前話邊個like香港共產黨就唔係本土派，快dunfriend佢，但又唔comment 黃毓民like左。係咪又要到時忍左人幾年，個陣大局為重反熱狗同撐基哥先唔出聲？

成班五毛關打手圍爐含五毛關撚打飛機打撚到成地精醜唔撚醜呀咁大個人

街頭抗爭比人趕絕，義士坐曬監，咁回歸到絕食呢啲方法都係無可厚非
左膠撐唔撐唔重要，重點係件事值唔值得支持，有抗爭，總好過無抗爭網上打飛機
今次唔撐仇斯達

鳩達照顧碌撚照顧到咁周到都要結果比佢反枱

仇思達以為自己可以一世做靈童？

我覺得係

周圍屌人辣火頭 實事就冇做過

然後自稱本土派

仇思達